美股戶口問題

用緊垃圾耀才
想賣撚哂啲美股之後取消個account
攞返啲錢係咪有手續費，幾錢？
可唔可以直接攞美金唔轉返港幣？
想轉IB

求解答

耀才可以加美元戶口收錢

但銀行冇美元戶口
有冇得攞cash

開囉屌 唔洗錢既

好